當年「五區總辭」後有「變相公投」（雖然民主黨杯葛）

今次所謂「總辭」之後有咩

咁就10年 唉

2010：民選議員 五區總辭 變相公投
2020：委任議員 中共搣柴 泛民走佬

當年係主動出擊
成功大部分人投票
你話會點
可惜民主黨抽後腿

五區公投條宣傳片